3台正一畀狗用

屌你老母慢到媽閪咁
一限速同上唔到無分別
又成日收到訊息都上唔撚到網
入隧道地鐵又上唔撚到網

仲要又唔撚係平

咁我畀隧道費你嚟托柒呀？

而家個plan 10gb唔夠用 已經兩舊幾
仲要加多舊幾水先有得轉咩超級數據王
又講撚到明限速 份約岩台續左冇耐 好撚後悔
人地周圍都做緊兩舊幾4g無限啦屌